一人一個童年陰影

記得細個睇電視 有個節目係用真人演繹啲鬼故出嚟
有一集係有個男人入lift 之後架lift慢慢好多血湧出來
然後個男人開始七孔流血
睇完嗰集之後我每次答lift都好驚 驚到喊
都維持都好耐下
事格二幾年都仲記得

隔廿

細個，見阿媽去咗廁所就停喺門前諗著嚇佢
點知嚇佢唔到仲俾佢問我係咪裝佢
我諗都無諗過淨係覺得好反胃，就同阿媽疏離咗，好嘔心

法證先鋒

笑左

你嗰陣幾歲

法證先鋒3啲小丑

奇幻潮 七色天晶

之前日本有個節目講30個定唔知20個既恐怖短片
好似係100個
我凈係睇左1個，第100個

馬桶有手

小學雞嗰陣
睇完22:30個套戲阿媽就會叫我去訓覺
有晚訓唔著出廳睇電視
嗰排tvb十點半播新節目講外星人 麥田圈個啲 好似叫《謎》
睇完勁驚 訓教發惡夢
直到依家見到外星人啲相都驚驚地

異度空間

依套戲令到我有抑鬱

大隻佬

夜勤病棟

教育電視有集講農藥，特別話係菜心花芯易積聚
一直去到依加都唔食花芯

一：幼稚園俾兩個成日恰我嘅同學搶玩具，跟住我發脾氣扔粒積木落地，個老師屌𨳊我，我就伏喺張枱度喊

二：都係幼稚園，平日我好似有過度活躍症咁成日發癲，然後有一次要行出去畫畫，老師叫我哋要手拖手行出去，個女同學話我太癲，唔敢拖

奇幻潮 一筒歸西果集

記得細個睇完真係發惡夢見到個人比竹插穿咁行過黎

沉默之丘 廁所入邊有隻野爬出黎個段

宜家大個睇重播都仲係好恐怖

細個果陣有一次陪老母返大陸，
坐親戚部車上汕頭定唔知汕尾。
點知好死唔死中途壞車，
咪迫住係個唔知咩地方嘅修車場整車，
點知佢話你部車一時三刻整唔好，
咁咪叫另一個親戚渣車嚟接囉。
幾條友就屈係人地個車場到等。
（上面全部廢話，重點係下面）
由朝早等到傍晚整來都相安無事，
突然有三個男人渣住開山刀沖入嚟，
本身以為係打劫，
點不知果三個男人同車場老闆鬧交，
話老闆搶走隔離車場生意之類，
我哋啲局外人梗係走埋一二角啦，
車場都有三個人，
不過係老闆自己同老婆同個幾歲嘅女
冇幾耐就講唔掂數，
有個渣刀嘅行去老闆個老婆到，
個老婆已經驚到攬實個女，
渣刀條友攞把刀嘅刀側拍左個靚妹塊臉幾下，
嚇到老婆同個女尖叫，
咁老闆梗係反抗啦，
但奈何雙拳難敵四手，更何況係三刀？
係開片果一刻老母同親戚抱住我走，
但當時連毛都未生嘅我回頭一望，
一片腥風血雨，老闆變左做楊過
跌係地上不停捱刀. . . . . .
而件事之後變成點已經唔知道了

自此我就冇再返過大陸

阿哥同家姐亂倫

兩次親眼見到人從廿幾樓跳樓

被童黨掉落排污渠

好似唔係 我記得細個睇嗰陣 架電梯仲會越嚟越窄